［又做假］蘋果踢爆記招用蘋果片改做東方日報播出街 可惜忘記遮蘋果記者名

警方在昨日下午4時的例行記者會中，播放了一條網上新聞片段，但《蘋果》發現，警方使用本報的新聞片，片段左下角有本報記者的姓名，但左上角新聞來源，卻是另一間新聞機構。

《蘋果》就此事向警察公共關係科要求解釋，至今日凌晨仍未獲回應。

《蘋果》總編輯指出，本報沒有授權警方使用該片段，希望警方立即下架，澄清無獲《蘋果》授權，以及應該就事件道歉。

#抗暴之戰
【警方無獲授權使用新聞片段 《蘋果》要求道歉下架】

==============
🗳 光復香港 11.24踢走共產黨
候選人資料 詳見蘋果區選專頁：
==============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：
==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：

謝振美：記者朋友成日蜂擁而上，通常拍攝角度好相近，片段似樣都不足為奇。至於記者同名同姓，都唔係完全唔可能嘅事。

笑撚死 垃圾黑警

証明d狗全部大話

yi jin iq

屌咁撚樣都得

我唔清楚，大家都係日報

popo: 建議蘋果向東方投訴

一方面叫人黑記一方面用人地D片
冇撚用,咁叻自己拍

告鳩佢侵權啦

點解可以咁反智，唔係會覺得無人知啊？

又電光火石間

連用咩媒體都要講大話

妨礙司法公正

手足你好有發言人潛質

柒到扑街

推

賊嚟㗎嘛

偷片

OnL9

建議該名記者提供個人資料給警方調查

記者會全部都係假野

警賊唔係可信既證人！！！！！

Popo：片段由東方提供，無想到東方偷片

屌 黑警講大話都衰過人
好撚戇鳩

柒撚到

直頭係盜用 應該要出律師信告佢

東方最憎就係蘋果,點會咁做

做慣假，成班慣犯
話你「警謊記者會」無講錯

官方造假 垃圾

有冇咁柒呀

好柒呀救命

好撚柒啊屌你老母

可窮盡嘅資料
查一查就再柒多次死雞撐飯蓋

救命 笑死人

push

白粉有心跣佢哋

咁都有得笑
點解可以咁柒

造假都唔用吓個腦
果然係唔讀書嘅毅進仔

又偷片

果啲曱甴有自己cam又唔撚用走去做偷片狗

屈方丈後果好嚴重

其實東方日報係咪9成同黑警有勾結？
之前所謂襲警，好似唔夠10分鐘就報出街

電光火石間未能及時發現

藍絲可以點反駁

假片 假記者會

小氣到

轉英文twit 俾外媒

電光火石之間攞錯條片好正常

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

I am yinjin nothing lose

報紙來源當改圖處理

謝object: 電光火石之間我地嘅同事好難去分到東方定係蘋果

開始試下犯其他法姐

執法者梗係要帶頭犯法啦

會唔會辣慶埋東方
攞對手片落自己logo咁撚7

即刻搵個東方記者改名

告佢侵權啦肥老黎

完美示範

真係唔係人講既說話
對住自己仔女會唔會咁講

有聲的

盜竊？

有聲

可唔可以告鳩佢

班狗寫明條片資料來源係東方日報
東方快D 出聲明講返，係咪偷片定班狗偷片再老屈

之前班警賊用理大編委條片cut走人哋個logo，話個source係網上片段，被理大編委係FB狂屌。
以後記者拍片有幾多水印打幾多。

振美本人？

做假
算唔算虛假文書？

班狗真係痴撚線

on9到

白痴仔，成班黑警又要型扮唔睇蘋果，原來日日係度J

癲

pp

大話精

左下角個地點同記者名藍框，有睇開直播嘅市民一睇就望得出係蘋果啦

肯定係藍絲GROUP偷片啦
又俾班豬隊友FAKE

狗

點解蘋果當場踢爆?
er er sir 會唔會 er 到收工?

垃圾

警方= 敵軍

咩都做得出

阿蛇偷片唔洗你教

屌你喺唔喺振美智囊團

有唔滿意可以投訴

先歸英再獨立

毅進冇教citations?

希望當時人盡快聯絡警方，提供資料，等我地進一步調查係咪同名同姓

警賊偷片 正垃圾

知法犯法

偷片狗
睇蘋果要課金㗎阿蛇

死黑警
偷野強姦殺人乜撚野都做齊

推
偷片狗

同事係天光火石之間，別無選擇之下，逼於無耐咁打錯左東方日報，有關同事已經停職休假

有聲好噁心
難聽過粗口

PUSH

蘋果做
東方盜

好柒

大話曱甴發佈會

未收到有同名人士的投訴，如果收到相關投訴定會嚴肅處理

黑警做假

真係好撚弱智
以為全世界同毅進狗一樣咁弱智

丨

偷人地d片 道歉啦黑警

Push

仲有呢單
警甴真係賊黎
仲要係慣犯
毅進冇教點引用資料？

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

好撚柒

“紅磡” 藍底白字 係蘋果畫面
“警察總部現場” 白底藍字 係東方畫面
阿蛇係幾易搞錯嘅

東方出嚟講下
係你偷片再比差佬定係差佬偷片入你數

偽造文書？

未必係佢地改
啲藍絲好鐘意用蘋果啲片又唔比人知佢地睇毒果
啲狗又直接攞藍絲wechat瘋傳啲片

呢單野用唔用到電光火石去fill in the blank

你咪係因反送中問題被警方推上每天四時召開警方主場記者會而導致失去美國綠於的總警司謝振中

唉屌好撚柒

其實班狗仔重成日偷一間野 丘品創作既媒體片

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

黑暗兵法係投訴東方

警曱既水準愈來愈低下
連一個中學生都不如咁
由上至下都低學歷 冇操守
相比起其他政府部門
連食環都比佢地好

冇撚用㗎你班曱甴
日日毒果黑記掛口邊，轉頭又偷片